警察徵用中央圖書館

警察徵用中央圖書館
搬運飯盒、飲品入內作補給

【即時】(14:10) 在銅鑼灣中央圖書館內，獨媒記者發現，有多名軍裝警員進出館內的一號活動室。記者向在場警員查詢，是否已徵用作行動指揮及部署的地方，警員拒絕回應，樓層及活動室門外亦有保安把守。

記者及後在中央圖書館地下的門外發現，多名警員正搬運飯盒、水果和飲品進入中央圖書館，作補給之用；更有搬運工人運送椅子進入活動室內。